我老母睇完哩個Fb page問我示威者做咩非禮女途人

「保普選 反佔中」簽左名揮手區

我都唔知點答我老母
其實唔止幫港出聲 港人港地哩啲要搞
仲有好多哩啲藍絲page
幫港出聲既手足可以一齊幫一幫佢 支持香港警察

你話好似係男人黎 , 搏人多摸女

好似係黑吃黑

佢偷嘢打人在先